咁多位牛軍準備好數錢未？

我買定按摩膏驚數到手仔軟

買牛日日賺嘅時候又到
今次有排賺

目標30350

Lm bin c

All in 牛

已經約左agent睇君臨天下

輸到要賣樓？